有冇巴打考過永孝街

有咩注意事項

放鬆渣就得 出路口小心
山上好多人亂過馬路

永考街

工業區慢慢嚟就得
上到葵盛圍就小心小巴同DC9

油門踩盡驚西咩

間唔中望下鏡
睇下有冇車推你
擰頭望盲點要做足

當平時學車咁就無問題

陰毒到呀，咒人永考

再排啦

永考 永考
工廠區多死車
上山多途人
返試場小心超速

近排考完，考果陣仲要冇咩車，15分鍾考完，呀sir 仲問點解咁快

今日考完，肥乙部，pass丙部
返試場個陣行我前面個女仔過死車個陣應該比考官dup停，見到都覺得慘

巴打乙部衰咩

可能第一次考緊張泊位無去對點憑感覺泊踩曬線，3手調頭又無對點

2點考

1takepass 記得斑馬線讓人行先就得

上黎報下情況
2點未放學，街都冇咁多人，易pass

前禮拜 4點考
pass咗

工廠區真係好難

我油塘肥左，pass永孝
永孝冇咁難

好多死車

油塘慢慢揸咪pass

個fd上個月考完 帶佢兜左幾廿轉
無乜特別 係試場出黎去到橋位同埋橋位返試場果度難d
過左嘉里就輕鬆

留意有無黃波燈
果陣我係試場門口等個fd 佢考最尾果個 個考官直情叫佢入左閘就停車 唔洗泊入個格仔

考果陣上到葵盛圍
啊sir問我識唔識路返試場
之後就自己慢慢揸返試場

樓主pass未？